翻工時間答地鐵都會好燥底

人與人之間冇空隙
間中不論男女都會不經意地抽水
成架bb車入黎霸勁多位

有位坐還好
但有啲站都要等道閘門開開閂閂
成五分鐘先行到一個站
想追巴士轉車成日都miss

最炆係有時連車都上唔到
閘門條龍排到過對面
每次車黎上得4，5個人
然後又開閂門等三分鐘
下一架車黎又未上到
等到上車分分鐘都等左兩三個字了
仲要係迫到唔用力企個人都可以hold到

香港交通根本爆煲
就算我早半個鐘
都會因為佢班次疏啲
始終係企到滿人

根本繁忙時間
要提高非地居民坐地鐵車費

你比幾錢搭?咁多投訴
行路囉

加一 日日撘到炆

現實中要幾失敗嘅人先至會mon住連登新post捉錯字
我係真心地為你父母而感到悲哀

叻啦叻啦

死肥西 食屎啦

小學生都挽到連登？

知你好撚型

根本學生就唔應該同打工仔同一個時間

廢老同bb更加唔應該出現係繁忙時段既地鐵

不過據我觀察
地鐵就算無左佢地
都唔見得會多位好多

你繼續買66囉
我就不了 對佢冇期望

我一起身就會好燥底 因為諗起要返工

有次係中環 開單方向行車 心耐 大劑. 等完又等 塞左成個鐘

你漏左拖喼果D蝗冇講
我都唔明點解佢地旅行仲要揀繁忙時間同本地人迫地鐵

金鐘 銅鑼灣 中環 朝朝都好多